可否出招降師, 同化警隊?

好似馬鞍果日灰衫招降佬大叫 醒呀~ 醒呀~, 你地唔係禽獸, 都係香港人
結果我見琴日WTS戰線有部份警員有變化, 定係對方戰術?

用大聲公招降效果更顯著

Push

動搖敵方軍心，為自己創造優勢

on9

ok
你去招

咪撚再開呢D 濕鳩POST 為黑警解脫
你五年前仲係老母個西入面未出黎呀?

最好話佢地當中已經有人答應做內鬼。

5年前幫人送水送飯擔埋遮

幾粒鐘後換gear打撚到你死為止

對住班狗你直接搵錢收買佢會快過你同佢講道理
不過你要有錢過政府先得

師兄實係未知死字點寫

覺得啱嘅 請留下正評 請幫手推po

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

2014年都有人咁捻過
但最後係點你而家有眼見

發夢有人罷交差餉等佢無糧出 佢自然就會純化

好多毅進仔都係睇人工所以先做

我有個以前既朋友而家當緊狗既話齋：你減佢份糧一萬or 五千，吓仲有無人考狗牌？